音響嘢 有疑問

好奇各位ching平時點cut feedback 細佬想學下嘢